(特權) 黑警安排警車接親友拜年 長髮女車內打卡po微信被揭發

女事主在微信帳戶上載多張圖片，圖文並茂講述自己乘坐警車離開。

過去7個多月警員紀律操守備受批評，農曆年期間更疑爆警員「公器私用」，用警車接載拜年親友「遊車河」醜聞。有網民近日在通訊軟件「微信」發現，一名疑為警務人員女親友人士，於個人賬戶上載多張圖片，圖文並茂講述年初二（26日）到紀律部隊宿舍拜年經歷。事主最後更疑獲安排乘坐警車離開，在帖文炫耀稱「最後係坐警車，人一世物一世，要坐下」，並上載一幅與男友在警車內的合照。據了解，警方未有因應農曆年，容許警員親友參觀警方車輛的安排，懷疑有人違紀。警方回覆《蘋果》查詢時稱，會了解事件，不容許警務人員作出違法或違紀行為。
有網民從微信軟件，留意到涉事帖文。該賬號名為「筠筠」女士，疑為警員親友。事主在帖文聲稱，今年農曆初二，曾到訪男友位於疑為紀律部隊宿舍的家中「派利是」，並上載圖片顯示宿舍大堂的牆身，貼有小童繪畫支持警察的畫作，事主形容「很有愛呀」。事主在帖文亦圖文並茂，介紹自己獲安排「坐警車」，並附上事主自己與男友在警車內的自拍合照，又展示兩張從警車內，向外拍攝街道情況的圖片。
警方發言人指會了解事件，強調非常重視人員的操守，不容許警務人員作出違法或違紀的行為。如有個別警務人員涉嫌違法或違紀，警方會按既定機制公平公正調查及積極跟進。

「一場誤會，沒事兒」

警方發言人指會了解事件，強調非常重視人員的操守，不容許警務人員作出違法或違紀的行為。如有個別警務人員涉嫌違法或違紀，警方會按既定機制公平公正調查及積極跟進。

世紀大笑話

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

A:放大假
B:口頭譴責下，下次唔好la
C:哦！原來係咁

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

咁阿sir同條女去酒店開房扑野 係咪可以入公數？即係納稅人俾錢佢地開房？

Pushhh

Wechat

睇下咩階級啦
高級嘅會有安全屋
唔駛另外開單

推